蛋白液減肥｜上海貪靚女注射入皮膚全身感染流膿 捱117刀割爛肉救命

愛靚唔愛命！上海一名女子早前聽信「蛋白液」可以減肥，花了近7,000元人民幣（下同），在湖南長沙一間美容院接受有關項目後，才發現全身皮膚被人用無創霧化機「注射」原本只能外敷的「蛋白液」。事後，她全身傷口潰爛流膿，最後動手術捱了117刀才撿回一命。

唔加慎入

有預覽圖真係仆街

不能夠只有我一個睇到

冇諗住幅圖會嚇親人

開左百幾刀 乜肥都減晒 蛋白液又贏

又唔算好恐怖嘅

減到幾多磅

無創霧化點解咁多傷口? 同埋係咩原理? 係毛孔度滲入去?

注射蛋白液唔係咁架

乜野液？顏射？

沒事兒，還有黨

整容液

割肉減肥法

精液就精液啦乜鬼野蛋白液

即係蛋清

冇細菌入血咪要還神囉